我發現失去一個很重要的東西, 那一年我想要認識妳的一種勇氣

它讓我毫不畏懼的告訴妳 我的感情
如今害怕的思念著 每一個過去

G 持